# ProjetVoyages
https://simplon-ramab.github.io/voyagesAngular2/  
Apps projet voyage.  
Ajout d'un pays. Une fois visité avec un click le pays est classé dans l'autre block comme fait.  
Peut etre aussi gestion de taches.  
  
## Langages utilisés  
Angular2 - Cli  
Htlm Css  
MaterializeCss - MAterial Design  


